[{"question": "https://www.zhihu.com/question/310947377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310947377/answer/588416981", "content": "\n\u6211\u662f\u5973\u751f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u770b\u4e86\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u89c9\u5f97\u5f88\u52b1\u5fd7\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/589762652", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307642147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307642147/answer/589687628", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6b63\u7247\u6709\u4eba\u770b\u4e86\u6ca1\uff0c\u8d28\u91cf\u548b\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263378497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263378497/answer/578070724", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u4f5b\u7cfb\u604b\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300404826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300404826/answer/562218945", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u822c\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u6027\u683c\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270660676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270660676/answer/588738780", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u6740\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311203387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311203387/answer/589647960", "content": "\n\u5927\u5e74\u4e09\u5341\u70b9\u5916\u5356\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u6070\u5f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35690997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35690997/answer/586532189", "content": "\n\u7236\u6bcd\u60c5\u5546\u4e0d\u9ad8\uff0c\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304637661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304637661/answer/576187242", "content": "\n\u65b0\u624b\u7238\u5988\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u7167\u987e\u65b0\u751f\u513f\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\u662f\u5f88\u91cd\u8981\u5374\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307642147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307642147/answer/589681022", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6b63\u7247\u6709\u4eba\u770b\u4e86\u6ca1\uff0c\u8d28\u91cf\u548b\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19656357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19656357/answer/580482907", "content": "\n\u674e\u9633\u75af\u72c2\u82f1\u8bed\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278233359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278233359/answer/587350815", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u540e\uff0c\u5f88\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u770b\u4e86\u7684\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310373393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310373393/answer/587250810", "content": "\n4\u4ebf\u50cf\u7d20\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307642147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307642147/answer/590005846", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6b63\u7247\u6709\u4eba\u770b\u4e86\u6ca1\uff0c\u8d28\u91cf\u548b\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283286033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283286033/answer/586775074", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7fdf\u5929\u4e34\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u5374\u6ca1\u6709\u516c\u5f00\u53d1\u8868\u7684\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311110475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311110475/answer/589491485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u964d\u4ef720\u5929\u540e\uff0ciPhone 8 \u548c iPhone XR \u9500\u91cf\u63d0\u534780%\uff0c\u6210\u4e3a\u6700\u53d7\u6b22\u8fce\u673a\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307642147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307642147/answer/589695483", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6b63\u7247\u6709\u4eba\u770b\u4e86\u6ca1\uff0c\u8d28\u91cf\u548b\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32071242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32071242/answer/584001362", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u7528\u6cd5\u662f\u666e\u901a\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u6700\u4e3a\u751f\u758f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311007231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311007231/answer/588616970", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4ece\u7269\u7406\u4e0a\u6765\u8bf4\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u662f\u5f88\u300cbug\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306868604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306868604/answer/580365228", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8214\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311007231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311007231/answer/588943457", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4ece\u7269\u7406\u4e0a\u6765\u8bf4\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u662f\u5f88\u300cbug\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307642147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307642147/answer/589692729", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6b63\u7247\u6709\u4eba\u770b\u4e86\u6ca1\uff0c\u8d28\u91cf\u548b\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307642147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307642147/answer/589840931", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6b63\u7247\u6709\u4eba\u770b\u4e86\u6ca1\uff0c\u8d28\u91cf\u548b\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28259314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28259314/answer/588733415", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311007231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311007231/answer/588644361", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4ece\u7269\u7406\u4e0a\u6765\u8bf4\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u662f\u5f88\u300cbug\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263315413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263315413/answer/587999408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7c\u513f\u56ed\u4e0d\u80fd\u5f00\u901a\u5b9e\u65f6\u76d1\u63a7\u7ed9\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311110475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311110475/answer/588732327", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u964d\u4ef720\u5929\u540e\uff0ciPhone 8 \u548c iPhone XR \u9500\u91cf\u63d0\u534780%\uff0c\u6210\u4e3a\u6700\u53d7\u6b22\u8fce\u673a\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302472600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302472600/answer/587902315", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u624b\u673a\u5361\u987f\u5e26\u6765\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309492521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309492521/answer/588910382", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u5e26\u7740\u4f60\u5b69\u5b50\uff085\u5c81\u5de6\u53f3\uff09\u5750\u98de\u673a\uff0c\u5b69\u5b50\u95ee\u4f60\uff0c\u7238\u7238\u5988\u5988\u6211\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5750\u5934\u7b49\u8231\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309400607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309400607/answer/581537548", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u51fa\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/588514524", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/581758227", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\u5f88\u666e\u904d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270306923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270306923/answer/585871704", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50 \u73b0\u5728\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311012176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311012176/answer/588132485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613\u4e25\u9009\u4e8e\u5e74\u524d\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e52\u67081\u53f7\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/583036505", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\u5f88\u666e\u904d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/586709390", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309364837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309364837/answer/586319462", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u91cd\u529b\u7684\u8bdd\uff0c\u9c7c\u662f\u671d\u4e0a\u8fd8\u662f\u671d\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276052128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276052128/answer/583212450", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u4eec\u771f\u559c\u6b22\u4f60\u7684\u5a46\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264529557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264529557/answer/576402359", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u5982\u4f55\u642d\u8baa\u7a7a\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59227720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59227720/answer/578875058", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u884c\u7684\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19951233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19951233/answer/568821752", "content": "\n\u59bb\u5b50\u8fdb\u4ea7\u623f\u540e\uff0c\u4e08\u592b\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46753769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46753769/answer/556206348", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5973\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4e3a\u771f\u6b63\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u5973\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49742719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49742719/answer/539747947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u8bed\u518d\u597d\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e5f\u5f88\u96be 100% \u8bb2\u51fa native speaker \u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64025570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64025570/answer/562088820", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f8\u9a6c\u5bb6\u7be1\u6743\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u66f9\u64cd\u7684\u8001\u81e3\u540e\u4ee3\u90fd\u6ca1\u7ad9\u51fa\u6765\u4fdd\u536b\u66f9\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306375880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306375880/answer/560494294", "content": "\n\u5c0f\u4e09\u8f6c\u6b63\u540e\u8fc7\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u62a5\u5e94\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291777646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291777646/answer/521223707", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e9b\u5e74\u6765\u4eba\u4eec\u5bf9\u97e9\u56fd\u7684\u538c\u6076\u611f\u6162\u6162\u8d85\u8fc7\u4e86\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/512183551", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21540418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21540418/answer/406007860", "content": "\n\u600e\u4e48\u80cc\u4e66\u6700\u6709\u6548\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51682490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51682490/answer/127574826", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u60b2\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}]